# Сборка проекта 
 - Заходим в папку с проектом и прописываем команды
```sh
$ cmake .
$ make
```
# Запуск программы
 - программа принимает 3 аргумента
 >./program --file "filename" --numbilets 20 --parameter 42
 - Параметры: имя файла с ФИО студентов, число билетов, параметр, меняющий распределение. Затем, программа равномерно и детерминировано выдает в консоль строку из файла + номер билета. Номера билетов детерминированно связаны с ФИО и параметром, меняющим распределение. 

# Входные данные (параметры командной строки):
1) файл, где каждая строка - это ФИО студента, типа: 
```sh
Иванов Иван Иванович
Ярцев Ярослав Ярославович
Петров Петр Петрович
Иванов Иван Иванович
Ярцев Ярослав Ярославович
Петров Петр Петрович
```
2) число билетов N (билеты нумеруются с 1 до N (включая N))
3) численный параметр, детерминированно меняющий распределение (при его изменении распределение номеров билетов максимально изменяется). При использовании одного и того же параметра, одна и та же строка Фамилия-Имя из файла всегда генерирует один и тот же номер билета
# Выходные данные: 
вывод в STDOUT строк вида: 
```sh
Иванов Иван Иванович: 8
Ярцев Ярослав Ярославович: 20
Петров Петр Петрович: 19
Иванов Иван Иванович: 8
Ярцев Ярослав Ярославович: 20
Петров Петр Петрович: 19
```
